銀髮族活動ＦＢ過千ＬＩＫＥ，連登冇人提？商家不斷冇成本讉責示威者乃共，冇人打算做野？咁都忍到，小弟俾個ＬＩＫＥ俾大家

銀髮族活動ＦＢ過千ＬＩＫＥ，連登冇人提？

《銀髪族響應罷買行動Bye Buy Day》
第一站：
日期：8月23日（星期五）
時間：中午十二時至下午六時（自由選擇下午，傍晚，全時段亦可）
地點：沙田新城市廣場
🎏逢正點遊走各層
🎈在連儂牆表達意見
「窗櫥遊走 攰就抖抖Bye Buy Day」守則，保你平安！
1. 不作任何消費
2. 不堵塞商舖
3. 自備充足糧水、食物，櫈仔，毛巾、藥油
4. 不用帶：小風扇、信用卡及其他扣賬卡
5 .不接受任何物資捐獻
6. 全程Be water
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

新鴻基地產發聲明撐林鄭 籲示威者停止暴力

商家不斷０成本出賣示威者去獻媚，就係因為睇死你地冇人做到野，吹佢地唔脹，而家連老人家叫你地去商場涼下冷氣，都冇人響應！[size=6][b][red]想問下，商家一路以黎出賣港人，有冇邊一間係真正為此付出過代價？

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

一直都見有ＰＯＳＴ話行商場係好方法，唔少人同意，但一直都冇實際行動。而家呢度個ＴＧ ＧＲＯＵＰ，俾有興趣既人入去討論下行動。留意呢個ＴＧ ＧＲＯＵＰ 與上述既銀髮族無任何關係，我地只係幫佢地推ＰＯＳＴ推活動，我地會自己再搞同討論

ＴＧ＠hkwindowshopper

大家齊心，我地要發個清楚信息俾香港商家知道，香港做生意，香港人先係主場！！

推

612
721
811

支持智慧長者

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

push

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

唔入TG 都幫手推丫!!

涼下冷氣 睇下野
但係唔買

幫推